[I/A] LAST IDEA ラストイデア (38158) 光復香港 時代革命 38001係街唔得閒開

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊

<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

開催期間 9/1(日)0:00～9/8(日)23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME
歐洲人曬命GAME
非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 龍/轉轉 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既仆街
⑥ 真男人至少要有一隻男角

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 唔係骨就好

問 : 集會所點入
答 : Search 名 > 904,
潛水/非活躍/唔出聲人即清

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 唔緊要,連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

有冇新手想買ac

新手一問 幾$

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

好貴

新手LM

有裝想買 但凌晨4點先完

睇過

有冇人帶打狗? 我可以開卷

貴唔貴得過你黑龍2隻十萬手

又想頂我價

訓左啦真係咁得閒咩

貧民窟既朋友想賺d錢幫補下

賣你之前收果個ac?

賣Jk

冇MON 2POST日集會所既喂!
我要入

我都訓 求其bid個價算

ck個ac 勁咁多咩

唔係 想玩少一個 用少d錢

勁撚到on9
你知課長佢收左幾多石就唔會咁問

賭手圖係咪好難出?
見人地賣幾千石一張

新集會所有冇位呀!!!

我負責買左把槍同勇甲同手同鞋

邊個賣二連標38001咁識賣?

冇人買

賣綠石 $80@1萬 有15萬
收晒$1100 Payme 交易

以為tg壞左 原來唔記得po tg 做左真心膠
you _r_love 巴打 係咪要貨

點解依兩日總力戰好似唔識震咁
之前明明曉震
兩個Ac都唔識震

尋晚同機戰巴收左好多 你依家先講

乜春嘢機戰巴

收打直狼手

吉吉之路

屌你

你當自己洗小次斬/打

機戰巴都唔玩

仲買黎打直做乜

見到你咁講即刻覺得自己錯過咗橙刺
機戰你20k 放返出嚟？

你尋晚個背水
係咪場場手動?

一行得先自己開背水?

屌你咁留意我
一陣lunch 20冇人買就用黎打直

哩隻game主打唔係投資拍賣咩

NOW有個10萬橙爆刺好撚正

係呀可以唔手動都得嘅
都唔會話差過槍二斧
但我而家反而想多啲爆傷 有弓職爆率好高

而家先開始玩吉吉真係貴到仆街
班仆街炒到D野咁撚貴

槍又36萬
盾又19幾萬

之前我有試過唔手動,佢開場就自動背水
冇奶力...

狗關有bug
開auto 啲技會自動cd
其實冇開到

都話狗場有bug唔可以開auto
佢一入場會食左你招背水
CD緊但無效果

連鬼佬都炒盾
DLLM

有鬼佬玩

真?

我奇怪,明明背水係20秒
就算自動開
當行得個陣都都未夠20秒

但D力水仲屎過斧2雙

ON99

師父明白鳥

世界性神GAME

你d兄弟黎 一樣名

e唔識串兄弟

係咁出 750

女黎

家姐

btw呢個驚原來除左牙貓女朋友
仲有女人玩

Elysia

一定係連登仔 左手交右手

你教佢玩啦 等佢試下點樣大大力吉

我都想吉下佢
等佢親身體驗下

教佢大力吉

睇黎失敗左

呢隻ON9手憑咩賣10萬

扮工時間有冇大佬帶打狗

想打
但D大佬未訓醒

等多陣先

咁樣都賣10萬
咁我嗰對咪30萬

等水魚掛

250刺個隻都賣左幾日 有D想買黎打直

250刺個隻我都有D心動

爆刺好吸引

揸盾好處就係想玩大力嗰時玩大力
改下點又可以轉返坦啲

仲用緊粒粒物傷
我驚唔玩吉都未打完
下期要光復死靈

我想知有冇人玩主盾我第二隻角玩緊但諗緊點配技

而且同一個錶

屌點解係打擊啊

要等出左打擊武器先

好似有 但我完全唔識 要問呢度啲大佬

我呢個位打直咗至少10次
打擊斬擊係咁出
物出過一次但係最低%...
刺一次都未出過
我琴晚2萬都買返嚟打直

唔好咁浪費

哩個位已經易過打SS

太難有平貨。。。
頭先你個10k 抵到仆街

放4萬綠石 300

但要手動唔爽

一玩又要用100萬買2粒玉

屌
原來狼手咁高價
我賣過幾隻都係7k~10k左右

排FIFA狗開場被大神CURRY位

死靈就真係唔會玩

只係想用佢D COIN黎換返弓IDEA頭比我打直

主盾即係玩打擊?

呢到應該未有大佬敢主玩打擊
等你開發

本身買返嚟真係好撚抵 7萬
淨係橙ss 都10 萬啦
又黃剛力攻速
個物攻打1次就黃咗
完全冇預過個倍率咁鳩難打

我個個直接買橙刺
岩岩吹奏緊槍鬥弓個時入
都唔洗10000

雖然唔係SS

狗關有bug 先要手動啫
過兩日就完冇所謂

想問下斧係點刷, 預備轉職用

同埋有冇人大腿抱, 想開fever

全自動既話

就算打其他野時都唔爽

往往入BOSS個陣佢都係CD緊....

原來講緊肛力盾
打海岸未出過
三連槍出過兩把

咩叫斧係點刷

刷總力打直囉

洗d咩屬出黎好呀
一入坑就玩火法玩到依家, 冇掂過其他職

琴日打黑2我同唔巴場場都係啱啱好
就算cd 緊入場 boss 關點都開到一次嘅

我個都係10000貨
打多2個出左粒粒SS無貨洗落去

如果我有3隻錶就唔洗煩

而家1隻斧2雙
1隻龍用黎龍1打錢

1隻得50LV唔想升...

我個個係爆率
反而對SS盾冇咩興趣

你而家有冇7X%爆率?

你不嬲全攻 係你帶壞我地

我盾槍點咗全技有69
已經好夠
點返力都有6x

黑2 可能 前面每一場既小怪都打得耐

但光3呢D 快上既關真係次次夾唔到TIMING

有ss 盾先有輸出
因為生存力夠可以谷返落輸出度
冇ss 點開背水

你而家幾多SS?

開背水 一轉就訓

44
二連仲未換ss

前幾日9萬咋 唔買

打黑2如果要開背水 應該要槍鬥斧先頂到
除非有弓手幫手推怪咁就槍鬥弓都應該得

鬥個物防好有用

槍弓斧啦 尼個最FIT你 全攻型 多番少少血 攻速 唔開背水穩

梗係買盾先
如果唔係打直咗咁鳩多次應該夠錢買埋
到時應該57 58ss

收唔收埋我條SS 2連

係超有用
好想加爆佢

有冇圖

其實果條幾抵
黃物理黃力 10% 14.7ss

有無黑2auto團

po number咩事

-1轉 1吉

e乜有10萬綠

口筆黎wo

計錯數 應該+38001
但+左38000
實數應該係38159先啱

屌

睇下2人夠唔夠頂

你開幾場試下

雖然好多黃但唔知點解唔滿足
同埋我而家冇乜石 仲要打直埋個盾先

CLS 琴日又推爆左個POST?

光復開ed

係 自從用左課長ac之後好似有強迫症
唔多橙黃直頭唔想買
但好窮

是的

想搵大佬carry係唔係要入公會

粒粒槍

一個彩磚多謝

點解要用磚打直件打直貨

用磚打落條無將來既粒粒死魚真係好咩

打多四行咪用得

槍弓斧 要用盾介??

點解你海岸咁多槍出

我隻GAME除左拍賣有槍之外
其他周回點都未實裝

呢個係你嘅問題（好似係）

陣間黑2?

岩岩清左D冇出過/冇玩過既CDROM ->日日排毒集會好

仲有位

黑2全AUTO OK
今日唔係好方便狂打狗

OK我同殘青用轉, 你吉, 唔好全攻plz

SE : EVENT完左D fever卷可保留下次用,唔會變錢

問句...打光2單刷...轉轉下都俾條龍撞開左...停左轉....係唔係無得避架....或者有無話谷邊d屬...可以 無視呢d 攻擊

我出名防吉的

你搞棟篤笑開??

做咩要刷光2
最值錢ge光貫鏈喺光3入面
同埋回腰唔存在喺光123

無大佬打光2...咪毒L單轉囉...

迴腰 盾貫鍊

訓既原因一般離唔開以下因素:

① 隊友不給力
② 隊友不太給力
③ 隊友完全不給力

你唔明我意思
即係光2一堆垃圾
到光3先有野刷
無理由要打光2

搵唔到個公會

光復開左

同埋回腰唔存在喺光123 <-真
光12已冇刷既價值
光3 叫把劍同鏈仲賣到錢
但難出到仆街

search名904
唔記得ID

LEAVE左光復

唔想咁多會
開場成日CLICK錯

申請左904

咁去904, 叫左殘青PO

我明....我意思.....我過唔到ORZ....
次次都俾佢推開...係唔係轉轉已經係推關最好既BUILD?

過唔到>開街場
自然有人幫你

SS 42.5%
回 49%

轉轉好似冇得避免比條龍飛撞

龍皮腰帶唔知得唔得

開街場....好似打狗咁....
D街場架啡.....仆街黎...燒水都唔撚過..
輸多過贏ORZ...而家同個街龍刷緊3連槍...升緊小號

呢個星期都只打狗
唔記得裝返MP吸

但好似都夠MP用

嘩屌 打咁快既

冇第三隻黑龍戒
永遠都有mp吸

如果係撞飛之後比人打死
試下裝件SS裝上身試下
雖然對你轉轉個陣無用
但係比人撞趺個陣可以保你平安

自私打緊乜

裝跌好似冇左ss個特效

識刷

而家D周回SPOT
真係海岸最抵玩 (因仲未有DROPUP)

一比你刷到吸HP槍
求9其都賣36萬

唔好彩中埋SS盾
又賣到19幾萬

比人carry緊黑2
我連auto都唔記得開

講緊機戰關你又啱?

下個POST頭

用左靈腰好似幾好

你咁多石都唔買
怪乜

好懷念想當年打黑2
打到紅血半格 然後出09:30.00

往事只能回味

冇全橙黃 買唔落手
btw得番5萬咋 走左好多貨

但係海岸震親都係750何況呢期打直打到窮, 唯有靠龍1

其實佢2個都係機戰友

一直入錯PO

防個條?

2X SS?

龍一咪又係750 ORZ....

又屈 棄咗機戰

係 我呢條9%回

屌你咪用飛斧啦
打左2行先識轉

明明見你話要刷撚爆個Z活動
仲準備課多兩PACK

唔記得

可唔可以細聲D

買緊機戰ac了
唔信過隔離睇下

我同口筆都買左, 係時候吹奏

又買

又買多個雙開

原來有兩個轉 一直以為一轉三吉

靜啦

係

打錯 係賣

隻66 Lv 火雷雙而家打40 Rank 都會訓，係咪轉火雙咒放草人開 Fifa 求 carry 實際啲？

E巴又訓

我唔買 所以可以一齊吹奏

龍一而家市況:

黑龍介 <-最值錢,就算全白詠唱都賣到12000UP
光劍 <-多色仲賣到10000UP
身 <-打直到全色+全20+全耐+斬屬,等TA放有驚喜

其他 <- 狗都唔吊

你隻吉好癲

jaga

都係勇甲勁 用乜鬼野ss

手打直到7彩都有人屌既

給力的隊友

+1分

又吹奏

今次仆街了

依家爆擊冇999999了
見到實數好唔開心

904有冇人陪打1個10連海岸NOW?

詳情請參考上面訓的原因

近戰IDEA 咩劍靈咒 冰法

好似係
全色雙爆都賣到2-3萬

法師d技倍率好大buff先得 唔係冇人玩
生存又差

海岸街場應該都輕鬆

我只係想分解黎打直...真係好能窮

個個打狗, 開街場等到2046都冇人

咪又係炒

咁正路得返3日
而家都係打狗優先

有傳下個月總力會轉裝

我打RANK40都訓, 一場得幾十章, 刷到嘔血, 所以諗住刷下其他轉運

下個月總力有得10連, 而家刷嘅都係ON9仔

THANKS GM

死一件吉 打耐d姐

4人暫時係未炒過

小圈子

ALI係用左加強防防靈?
即係可以再進取少少?

小圈子集會

收到風下個月出冥鏈腰戒
依家買靈腰黑龍戒2連鏈個堆都係傻仔

係度問左先開ga

進取少少囉

呢個真

冥介= 全技+1 +物耐 +雙爆攻速呢D任打直

你換走飛斧就ok

隻手我就係自用都打到柒左 orz

夾好一問一答, 好似政府招標咁

已經手動入場轉啦

下個新關boss就係縮小咗嘅3頭狗

手動

街場等2min 即刻有人入就 go 啦

唔記得換技, 換完FULL AUTO

吊你

又生粒粒

光劍

無入到904俾呢個po嘅人排斥

我呢d 低lv玩家都係俾人排架渣

入都冇用, 小圈子刷

你班仆街 我龍1手

入黎未

入左都冇用, 係偷睇下高手錶, 未一齊打過

我地呢d 低lv玩家都係俾人排架渣

從來沒收到任何來自你的申請

張學友.JPG

遲d入

夜D啦,你有FEVER 一定有人刷
今日扮工唔多方便狂打狗

龍2 -1吉

我入咗都未同人打過 都係要同自己左右手刷翻

轉都得

打唔打

佢要兩個位的

係喎 唔記得你係萬能插

而家7/10

我反而想知走左邊個

唔炒拿

得一個位你自私刷咁算

>機戰巴

某遊戲話要打狗

原來機戰出左狗

好似太進取

2人都係雷法穩

得1隻吉你仲訓, 進取左好多咩

其實有冇研究過光錶有冇得玩?

黑龍見光死
但冇人玩光

少左30SS
少左10回連
少左10物耐

好似咁上下

又冇控場又唔痛, 仲廢過死靈

光招太屎

屌鳩你

EBRA做得好

完呢場跳車

一身都係啲光兵勁到仆街

炒車重開手動得仲多

見佢有招光平A定唔知咩

近戰唔知有冇得玩姐

有無人試過超西法？

好進取

慘

有無多個轉/靈

我保守D先

AGAIN PLS

用雷法都係貪佢引雷+雷盾, 法自己嘅輸出根本唔重要

入

光法好似兩招跳起技 但係又要手動

我懷疑部電話打LI打到壞撚左, 刷左兩日震都唔震一下

通常唔震都離唔昇以下原因:

①你黑
②你好黑
③你好撚黑

se老母比狗屌

痴線, 出撚曬名震蛋黎

沒有希望就沒有失望....
最慘係震一下...750..
震多下.....都係750 呀～

睇返上面自己10連光劍
都叫賣左5000

突然好感恩

屌我知點解喇, 呢兩日我冇開場, 我主場一定震到禁曬水

我個把未賣得出

應該好快有色都賣唔出
人人全色全max冥劍

494名無しですよ、名無し！(光) (ｱｳｱｳｳｰ Sa0f-2yLx [106.130.209.145])2019/09/06(金) 11:54:36.52ID:ZCT4+hNia
>>493
ありがとう
もう勲章よりもハイド狙いだから火力ドラで藁とオーラ募集するわ

架仔都係為highaway而刷
章冇撚用

禾直角話禾G
金日兩點 會出死靈IDEA活動既DETAILS

吹奏埋反戒先 終於搞掂

cls點跟

其實而家D死靈係點玩

D裝既能力只加D骨?

自己個人係完全紙咁薄?

認真
反介會有咩玩法

YES!

俾轉用 佢賭頭
好似係

個賭頭白到咁係我就笠返反頭算

輪迴劍假名係咩？

果d得中文名既你地點搵假名

on 9 你識唔識玩死靈架

係薄過紙呀

屌佢個auto 制假架....一入去狗場....埋身斬3刀先轉....屌...次撚次都咁

賭頭點都屌抗 反頭 冇攻速 一定唔穩

屌打

我又整又買又打直個賭頭
最後都係用返個粒粒反頭

有分身 賭頭好易整

我有個SS+回 賭頭好撚勁
全1
刺傷
物傷
全耐

但想打走個SS同回做雙爆
有冇人支持?

有無人刷海岸?
我開係904...要就入

賭頭好似要光水晶?

冇得無限合成打直

整多個啦 咪打

全1
刺傷
物傷
全耐

要整到上面呢4個
都唔知要幾多百萬石

啲分身同正身協力刷海岸光水晶
唔夠龍牙就黑龍
我係咁刷幾個分身好多水

彈APP

我番黎了 有冇位

而家冇返3-4隻分身都玩唔掂手機驚

仲有冇?

光水晶呢D19料仲要500石一粒
貴到仆街

放大量

慢左tim ......

我直接5000買粒粒頭黎打直仲抵

你打我完場跳

跳慢左

有冇大佬curry萌新打狗？

生哂粒粒
不過全耐斬傷雙爆

賭頭一定要攻速(好似係)

又10連唔震, DIUSELOMO

Y?

走左?

唔OK

全靈要打直到全+1

打到仆街

你話等打狗？

12:30 先OK

20件都打唔到

YES

-1 吉

12:30 開始

Cp值問題 就正如手 一定用雙爆一樣

'
訓地冇位？

有無人講下用輪迴打總合點先有500萬

打極都係得240

賭頭 率5 傷 40 速25 回5 SS10
賭介 率5 傷 40 速25 回5 SS10
賭鏈 率7 傷 40 速0 回10 SS15

MAX值同介一樣姐,互換都得掛

唔係你FEVER開咩

隨便訓

我呢頂都生曬粒粒
物理全屬全耐暴率

下, 乜唔係話要埋賭頭攻速先夠咩, 點解變左講CP值

我開FIFA訓地受唔受? GAME名NOVA

要埋賭頭攻速先夠 <--其實講緊咩準則

-1大力吉

咁我開fifa. Now?

未齊腳？

^

唔係單機就無咩所謂
多隻槍真係快好多

唔係單機用反頭咪得, 係要搵野嚟搞

我愛連機

ほうこう

連機快好多 一定係

打狗
-1 吉
-1靈

齊？

點

唔齊呀……

-1 吉

食完晏再睇下有冇人打……

新手想問，d搜鹿洗唔洗拉晒出黎，
我轉轉斧得一招技個總攻擊力好低。。。。

1靈1槍1訓咪得...

go

你開啦
打30 min

30連0震

咁就個幾鐘了

你得垃圾裝?
咁可以試下用 二咒靈 ....搵2把 5星劍....淨用 草人同 輪斬...

今朝海岸我都係50連...750 都無

好養生 養住等第七章

last idea 仲last 到幾耐

死靈IDEA出嚟直升神枱

可能等唔到佢出就執柒

有無大佬係到....想fifa....今次...用隻垃圾弓....唔洗撞靈

......

岩岩先見到我一身有個

!

..............

唔打住...有排汁

troll

放緊ac了

死靈IDEA係咪緊接住 狗?

有個!都咁好揪, 我是0

我開ok?

有1PART唔夠點發姐

無槍點打呀

完左FEVER啦

有冇黑龍2掛下

完, 多謝大神KELLY

我開卷...有無大佬入?

都係2吉好D

e字頭係咪好伏

保守ok?

跟

今晚招兩隻神槍 加轉轉靈

我開曬d卷打

我出名保守吉

15場得2震..
不過好彩電話冇壞

問句....setting 有無得交 個 auto 永續架....
次次一入game 放底電話 想望望個mon.....
再望返電話....就黑撚左 orz

2震好OK了
同埋又打唔足2X場

no

好似可以再進取D

我開fifa 有無人ok

隻轉斷左

我都想進取d

開fever 有冇大佬幫手？

其實新衫幾正 換返條綠色底褲仔夾返即刻掂哂

少左5耐 8SS

無人帶就自力 打海岸....開左係904

WHO

ME

底褲+鞋
咁又4k鑽

黑龍2衫
冇全能係咪750?
(頭先打開BOSS無啦啦見到有件)

陷家橙

15000up好似係

隻轉又死左

拍賣1件都冇

轉= 黑氣?

清得慢
唔打住

慘
又要掛黑龍1

底褲係泳裝活動打架 (好似係

呢隻色係vip item
我得紅橙

Me死左？ 冇睇到

Join, 仲有冇?

我開完又有街人入.....所以行左了....你都試下自己開

VIP 係黑白
依件係打的

560名無しですよ、名無し！(千葉県) (ﾜｯﾁｮｲWW fbee-/SgL [106.159.38.245])2019/09/06(金) 14:00:57.29ID:d9PwElos0
総力戦火力でドヤるとかどうでもいいからクリアできるやつでこいよw
誰も部屋立てなくなっちゃっただろw

而家84LV D人已經唔敢開房HOST
街場唔好講速度
CLEAR都成問題

你隻LAST IDEA係玩BABBIE ONLY

其實我偶爾都有打下集會所既
依加都同巴打打緊海岸當清體

等你再開話我知

所以我今朝都話d 街場架啡...飲唔落口架啦..orz
屌...純燒水入去訓......我轉靈....都可以有人低攻過我....條友仲要唔係host
不過....琴晚試過 有個叫vector 既 雷槍鬥.....同佢打84 .....
打到500萬 dps ...好癲

依家有冇人打, 開FEVER想痴高rank 總力

背水槍

部長 : 冇700萬DPS 不值一提

妖刀點砌先勁

法杖來架?

妖刀當佢雷杖咁用

今日海岸...70連....0震...係唔係揀錯位...開場- -

放10萬石
10000:80
全收750

打海岸未震過

死靈表示無論幾時都係最低dps

有冇咁誇張

屌你
咁撚黑氣石開之前唔講既
早知唔同你打啦

番去機戰啦你

我相信死靈IDEA裝一定會帶來新氣像架

杖黎

唔明

玩到樽頸 未搵到突破點

再開啦, 一齊打, 我震蛋黎

冇人會用妖刀除左雷法
咁樣係咪易明d

等埋
我訓地

開左係904

好想收TIM

玩緊新ac 又重新打10改 依家先血命中10
又要等到下星期三

海岸只會震第三格以右的垃圾

我總戰力都廢撚事入去打, 次次包尾

有傳死靈IDEA裝

係強自己個人

骨人合一

無撚得輸

開左場

做咩又新AC

有冇勁靈同勁吉NOW?

可以打狗

冇左?

聽講好似係不死亡靈大軍
所有骨骨死後5秒復活

糞訓轉1隻, FIFA卷1張

呢隻game遠攻=狗=地底泥
死靈idea幾高攻 坦撚過近戰都好
法師冇吸血都係比boss兩三下範圍攻擊打死

mp轉換加多個0都勉強可以既

咁似呢件既

又有個靚d
你估好似你咁十幾張ssr咩

你自己開fever叫呢度堆gaylo帶就得 包你每次400zhang

操你媽b打唔出

好似有個老大斷左線orz
係唔係會震架啦

無啦 到頂啦
依加唔派卷 ON99咁

你地打機戰都傻豬既....
你幾時見過眼鏡廠佛心架?

我對你依粒第三代黑氣石無咩信心

唔係眼鏡廠

開完冇人入

想棄機戰了 係咁肝 又冇手遊元素
都唔知jm9

師兄你講野都幾無說服力
又開新AC 又開POST

g持

一個鐘前同我講課咗2劈 依加棄

係咪講緊想棄li？

冥武招劍氣係咪食斬倍架?

打9

我都唔想做石架....
仲要係黑氣石orz

有多隻槍？

今朝仲話買ACC

CALLING 大力槍

冇課金 咪尾

瞓地ok?

得返3日打HIGHAWAY
唔打走寶

係度賣石賣ac黎課機戰
molamola

等多隻槍

好，人齊我開fifa

今朝邊個叫佢機戰巴

笑能左

你又啱
琴日賺錢可以用黎課機戰
反正今個月冇買vip

OK未?

OK叫人開

開得

機戰巴我有無得玩落去就靠你了

你開先

YES

Ok

笑什麼
你也是機戰猫

你回家未 有兩個ssr禮包

今晚課

2隻SSR 咁正?
咁銀?

咪屈 2個鐘無開機戰了

250石一個
今個禮拜同下個禮拜各出一個 共2

機戰好玩咩

問句...弓build 多數係點砌架
btw ....頭先10連都無震 .......

屌 不得了
原本今晚諗住去食拉麵
即刻取消左佢返屋企食出前一丁算數

你對唔對得我住

保守吉唔OK
進取返先

今朝你吹完

係咪搞錯左d乜

食個拉麵700蚊

好似防靈腰都係SOLO黑龍2既最後一塊拼圖

原來係你

有冇人有用手機腳本
打狗成日開房好攰
會唔會比人封ac

躝啦 放另一條比你 平放

當慳返百幾二百蚊啦
唔儲下錢點課金啊

連登風氣

口筆一提及邊樣裝

拍賣都會

MACRO個D?

單機GAME還好
要等人仲要有DELAY
難攪D

原來係付費大戰口筆

4個都係自己 4個都開腳本 完美解決

如果係固定時間點擊嗰d唔適合lastidea
應該要檢查圖片先點擊嗰d
有冇巴打推介咩app啱駛

攰倍率X400%

街人入場破解

用番賭腰算

隻驚得連登玩

電腦以前會用EZSCRIPT

手機唔知有冇呢D野

但你電腦EMU既話EZSCRIPT可以寫到好撚神

聽日一下清fever券 有無性趣

根據尋日你上載既圖片

你最少有15萬石

點解放棄

唔同gm搶 等陣封9我ac

唔怕攰 只求carry

BTW
黑氣石不如都買氣防靈腰?

咁我地又可以進取D

多謝GM放我一馬

冇 fever券可留到下次活動再用

你兩個 11萬5

夜D OR 星期6日

我好想打的
只係要等多2個大佬開到局

我有強烈感覺今個活動會中hideway 佢同無say緊hello

我條窮撚防靈腰3萬5

我條都係7萬

係咪全20?

前幾日有條仆街
起BID20000
即決35000
全20的

我身上得2XXXX石
只能參與BID1下

然後

便成條唔見了

賣綠 大量存貨

窮到仆街
我賣返比你

果兩萬

賣綠 90=10000

見到街場 人地都70 LV 死....打關成堆骨...
打出黎仲少過我隻66LV弓...成2倍傷....
BTW...我開局係死靈開局

賣完又可以課幾戰了
真好

因為個時好似係我同你bid 冇錢bid就放棄

全16, 不過黃回 見到就秒左先
今日有條黃回全10都要4萬

sold out

90蚊可以幾多抽機戰

1劈30

一個AC可以賣幾錢
想放了

我唔撚係石呀
btw 點解唔係盾/連槍orz

件裝咁黑都話唔係

那有石

hell mode

唔洗買全20

咁不如唔好買

90連1震好冇說服力

連碌杖都碌唔到已經輸曬啦

咩樣咖？ 好似未見過

(設計對白）

拎番你琴日張飛機圖出黎

部長 想訪問下
如果下一次再出TA會唔會感到有壓力

仲有無人開卷

今晚打兩粒鐘 come ?

直接空身入INFERNAL

到時再算
夜晚可能我開

琴日po完出嚟冇人理我
：呢條友又自high

4*狼王係咪都會出狼王裝
定係只會出白狼

+1

機戰DD 個情況樂觀過LI 好L多,DD 喺ANDROID GOSSING 都有50~70位, LI 喺2百幾

又係你隻又慢又唔震

谷800萬

輪住囉

白狼最難先出

好大壓力 想攞第二拎藍色披風
驚快得濟拎第一

我想要普通狼手 最難會唔會出

包辦埋近戰第一

吉佢老母

會

成日出紅狼D垃圾頭身

今次用返bs

今晚應該LOGIN + MISSION人人2卷

FATFAT了

手可以賣到的

同黑氣石打左成星期真係冇震過好野

TA 關係三頭狗先有機會

掛返黑龍?

而家開卷....有人打嗎?

搵多2隻吉我ok

有無2個1仔呀.....我係0呀

carry ok?

火法ok

依家對出血鞋好勁咁wo

黃色都勁
仲爛耐

係咪打 加埋付費岩岩好

成日冇位入, BID條腰GC刷左

你唔開點入

4人都係快d穩d既

testing, 等我炒車出嚟

唔炒既話差幾多場?

差7場

跳啦

dragon or dog?

真

我又想試下, 你地同EBRA刷住先

sor原來我都係黃色

8%buff
係咪姐係32x1.08
buff完先35%

想問55lv刷邊升lv好
主線打到5-5唔係好夠打

唔好睇少個3%

好似打直完都係得3%, 打直都慳返

重點係加回加防又有全能

買我ac啦

你買條試試

我要魔耐回
無貨

啱啱有條115000

連登公價$1?

KEKEKE有人話唔明條腰做乜賣到11萬
又貼條暗倍石皮全20雷腰出嚟問咁是咪又11萬

打直OK

梗係計25LV 34x1.08
都好唔夠3%

上左岸梗係吹奏

台仔你po上去話你買既

又迫我打直

賣10萬綠石

3.4都係計3

每每吹奏既時候

總會有商人出現

貼心的連登

全屬倍全能回避石皮雷腰最勁
一係就全能回腰

ss不了

係咪打黑龍

全防 迴避 ss
3選2

開

你開 一陣唔震又懶我

當打錢
反正都係黑龍1緊

唔會
呢到冇人吊過你

904開左

返工打唔到狗 去左auto周回十連 結果出左吉吉槍

589名無しですよ、名無し！(東京都) (ｱｳｱｳｳｰ Sa0f-/S7V [106.154.134.93])2019/09/06(金) 16:46:17.55ID:aYn0yRqaa
今日の夜にランク85は無理かなぁ…
ランク85からケルベロスが二体になります

85LV 係2隻三頭狗

真心咩
是咪雙倍掉落先, 係都屌得過嘅

防靈腰都冇全屬倍
回腰8%暴擊都勁到仆

個場咁細...

仆街 點解你睇到既野同我睇到既唔同

咩色

9UP 架仔

用靈氣自然係用防靈腰, 一隊唔會4個靈氣, 唔洗爭

噢明白了 最後個幾隻字你唔POST埋出來

4個solo就要4條

攻靈腰係咪無全能?

+技
物倍
MP
耐性
隨機
攻靈

CUT咁D
姐

係，狗也不屌(少60能力點仲衰過賭腰)

舊個把藍槍

但有SS

好仆街 明明最後個幾粒字先係重點

又幾穩喎衰鬼但都係唔識震

ブレイブベルト検証動画1
攻靈腰検証動画

黑2-2

黑氣石震左

話左, 有少少後悔放左一個AC

隻狗好撚慘

因為個場唔係佢開

DLLM 隻垃圾閪狗仲要場場追後排燒

下, 你得返一個AC?

又岩

GM可以試下一轉帶兩吉, 帶到既話最快係咁

再升過隻咪得

好難搵到正常嘅吉

係啊放左chingg個個

D大佬唔係開背水就冇SS, 點服待

一轉會唔會阻唔到D大骨?

咩料

笑撚左

佢本身三個
JK stanley CK(好似係)

E巴唔正常咩

認錯人

一下冇左2條血

痴撚線

問緊佢咩錶同裝

應該清唔切, 呢個陣係要大骨多起上嚟前殺黑龍

睇錯人
自

又係依條女
不過佢同之前吹水SOLO光3條友FD子來既

其實未睇

但見到有人話佢係咪冇發動

係, 所以要進取既吉

冇問題

我出名穩吉

條血做乜勁, 好似開左加速咁, BAM

細怪識間移動

龍鏈

褲

佢自己話攻腰冇發動, 但我體感防腰肯定有

好似係攻靈腰仲廢過+20力嘅垃圾腰

開未

越講越想放左我條紅石皮攻靈腰

等你

開左

快點 腰得一個位
係人都知用防唔用攻啦

龍鏈X2

ON99

而家4人隊有兩隻靈氣轉, 一攻一防

趁攻靈腰個朵未臭之前放左佢

運吉?

同你地刷我可以攻腰, 但我條攻腰石皮越諗越想放

協力同solo要不停洗點
好煩

又係36萬槍

打一打個刺倍就出得街

點解我海岸冇呢D野

轉轉唔洗洗啦, 洗左都只係點多D斬擊之理, 剩係換條腰咪算

有SS個賣到幾萬的

點跟

同問 點解人地可以打到好野

咩裝黎, 想跟

有d人打一場就中15萬槍
公平咩

以下是我的海岸:

精鋭ゴルドラ重騎士槍

同問......而家都係用隻弓痴人場....打到70 LV 希望打到把 3連 有色既槍就心滿意足

我80打到85LV都唔見有
打到70會唔會大撚頭左少少

係咪有黑龍2訓場

𒅒のんにゃん𒅒ラストイデア
@nonnyanflo
·
2m
この動画はただのラグでございます。

吊
LAG機ONLY

你入我跳

我好少打到好野 我成身廢弓裝

腰針艾針

係咪好撚穩?

岩岩換左賭頭
感覺唔錯
但LV得50

針左

SE叫你轉玩槍

我今日刷左大約 6x45 體先出

運吉

60x60x2都未出

CK差你

你呢句係嬲吊的

尿結石都拎埋去賣?

睇唔到

乜係尿石

750

有無大佬....有隻驚 既APK ...個FD想DL

其實幾缺

見到d人過百萬dps好撚提子

日日打狗好撚多750

平均每30MIN FEVER 都2粒750

個fd有ac未 可以同我買ac

想收益下我, 好撚多

380.01

咁你未齊裝...要忍架啦...ORZ
如果打總傷500 萬....咒放草人 ...應該都得架啦..

100粒

我用開qoo app

新手應該點樣埋堆

去玩機戰就得

手持fifa有場屌, 好似係

火法, 其實都半齊, 係冇紅字姐

火腰 火頸鍊同兩隻火戒指都有

今時今日仲有人無用qooapp？

我好似jk ac都有200甩
未計其他

去機戰PO搵武滕遊戲先

變晒做賭腰
+20 其他值垃圾
值幾錢?

我電腦個nox有用

機戰PO....?

N年冇合過/用過賭腰

答你唔到

我未跟上潮流
ching有咩推介

我估佢係冇錢多d

我懷疑我隻驚壞左, 就嚟50場黑2都冇野出

個介面好樣衰
成個病毒網咁

feel到我呢個10連會震兩嘢

③ 自私刷既撚樣食屎啦

今日黑氣石不太黑
有3震

光劍X1 = 3750
龍鏈X1 = 750
黑2身 = 15000未有人吊

咁叫你個fd咪玩算

有lin仲阿吱阿咗down個app extractor自己壓

THANK YOU 巴打

750要改名啦 都賣唔出既

幾時有個制可以賣100甩

真

750 應該成個月前已冇人買

集思廣益

賣唔出既750有咩名好叫?

⑥ 真男人GAY佬至少要有一隻男角

叫武藤遊戲

我識有D撚樣用3000收裝
傾掂5000買左先, 賣家再用2000買返買家一件垃圾
750可能都要咁玩

7. 無死靈唔好講自己玩緊LI

咁on9

下星期睇下死靈IDEA咩料先追加呢句

應該係KEKEKE D神

原來我輸出都幾高

係好撚高
2分半一場cls

幾時都話勇甲好

750不嬲係用黎比大細帳過綠石用

你全身得勇-19%?

我睇唔透你個錶

仲以為妖刀百搭 開心左陣

劍盾咒做工具人

FULL AUTO黑2 我已經好OK

之前缺貫先百搭
依家有斬貫刺貫打貫已經冇用

1001

38001

呢隻驚好高透明度
所有野任你地

見你點埋2刀個出血
但唔係打得3位數?

我見D出血既DMG好撚低

10角

用咒一定要 缺暗貫

唔係 你想太多了

係 6 6 6 6
扣黃色6血dllm

超人力架表示同意

@付費
你個台仔fd出現了
暗倍+20黃ss雷腰

4gaylo

點減耐性好過啦
血池可以扣多d(?

400扣多15% is 460

10>6

你CAP張出血DMG黎睇下

我D出血係2X 2x 2x 2x 2x 2x

R痕咁

中間會經過出血果招

btw邊有咁多點啊dllm

點過啦

我把野都係血池

但D出血DMG都係2X

有冇人抵狗 開券

夜D

你係打丁?

Yes 唔好嫌棄禾 ok?

我血池打3-6000
但永遠都有個黃色6字成日跳
應該就係中間追加出血damage果招

NOT ME AR
如果對超人力架有興趣
可以上TWITTER FOLOW @REWJP

唔係講血池
平A爆個陣
你點左2刀爆擊會出血個招

想知呢個出血你係扣幾多

都話黃色6字

一係成串 6666 6666 6666 6666
1次過彈出黎?

唔係

好多呢到同集會既人唔同名
唔認得又冇聲個D
我每日清姐

係 6 6 6 6 6 6 6
打骨就 2 2 2 2 2 2
打龍就 11 11 11 11 11

依個好笑

吊
以為6千

R痕6 6 6 6你仲點黎做乜

連登BRA打真係有愛

點1lv好過冇

3個吉既話正D

彈app dllm

根本就講緊你全攻型

繼續招FEVER朋友星期六日衝刺打狗

星期六日少上連登, 大神唔好清me好唔好?

OFFICIAL教你用坦 + 遠攻+法打係BEST

solo過左 仲要好快

本身總力戰前
有感兵器榜轉轉俾吉吉爬左頭
依家終於平排返

你係天照?
認得唔會清

吉吉靈?

我係Jk(賣ac

3隻npc打solo既血量

吉吉 其他斷線靈

你地隻靈唔識轉ga
死左就含家橙

換走個mp吸未, 哂左我個靈

給力的隊友
+1分

我是Nova

solo血量唔會死
好似係

訓地巴今日比左2分我

係3個
+3分

如果黑氣石都換埋攻靈腰
咁就非常給力
+佢2分

垃圾黎 不了

真
唔想用吸MP武

有冇靈陪me打68lv狗仔 唔死就得

冇錢買

白到生粒粒..

點解唔打街場69

其實69前都好安定

依家都好安定

我點爆左火同異常
剩低點左魔法
你仲有咩要點

我冇 我輸出得刺同出血 好單純

問ali

珍
自從自己棄攻轉靈
街場無死過

點光個招隊員有冇效?

如果我地都可以彈走骨仲安全

冇啦[SOSAD]

冇
彈走會打慢左

因為街場要等人

咁真係好野好用
炎雷冰又唔關吉事

攻 防 MP 異常 夠
真係冇野點咪反擊

對出血鞋

反擊點左衰過唔點, 會反斬

靈不摟都物攻 同 減傷 ....最後我用埋 加異常抗性

反斬咪岩吉用?

好安定

反比斬

講錯, 反擊係刺屬, 會降左斬耐 cover左個降刺耐

4人好穩 多謝大家carry

因為依家黑2玩2靈轉
有6格靈氣用

條黑龍約30秒KO

想知付費係咪仲快?

其實其中一隻轉可以唔玩靈, 不過唔知玩咩好

冰
冰佢老尾

有冇黑2 可以跟 弓/吉

黑龍聽講冰唔到

冰骨?

暈得唔得?

2人同4人應該冇乜分別, 1轉2槍就真係快好多

冰乜都好
D骨打少D
我地吉都冇咁易比佢打停

靈轉百搭
你個我洗多隻唔玩靈既轉都係不了

我有4隻人, 可以搵隻80LV既洗先, 但咁就哂左條腰

仲有改善空間

算啦 搞咁多做咩

運吉想快D啊嘛

某E玩家經常訓地

訓地是沒有輸出的

I'm 天照

而家黑2 最賣錢係咩?

要習慣下黑2市場

+20 上下身

黑2鞋

基本都5000

隊友不給力
-1分

750 x2

屌你我跌鞋啊

垃圾x2 dllm

頭水已比付費GM食晒
當5000都冇既時候
佢就會好似光3咁放棄

比連登仔做爛市

奇蹟啊

2鞋1褲 5000都冇人屌

符6過到

continue?

全色?

開多幾場

收工

口筆2

收工 3場OK?

龍1甲

仆街 我明明之前打左依把野 但我印象中無賣 昨晚搵極個倉都無 我係咪失憶其實放左

DPS幾多

No +20 回避 有色咋

中度 : 唔小心750左

呢隻19鞋都有人吊....

再講就棄驚了

冇睇,應該好低用迴避防鍊

我都唔明

我決定賣哂最多色既野先, 唔理係咩裝

佢LOCK 就唔比打直
真係好易出事
SED人真係ON99

穩唔穩

又可以吹奏防鍊了

屌 拍賣紀錄又得最近20件record 唔會750咁on9啊

咁就冇左7萬

NO,-6

有色就丟上去

放心

我一定唔同你爭

拖得太耐仲易死, 陣間試下進取D自私刷試野

我第一次單刷成功係防鍊防腰

我當我賣左算

你賣開5k
1件半件無所謂啦

龍1鞋

你都有5K

本日第二把多謝SE

劍雙靈依家係玩咩裝勁?

又係1甲

@E唔識串
不如踢左佢?

又36萬

975係咩PO黎?

我見唔到

強化打直裝 搞到無錢
點算好

課!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1課錢boost>打黑1/2刷錢
2用章換錢(可以換90萬)

咁睇長遠都係要課 屌

new post opened

topic

香蕉

999